CP3真係一個悲情人物

以前係黃蜂 俾dwill食飯訓覺打保羅
宜家又上咗賊船 年年1/2輪遊

雖然已經3張但依然保持水準，相反dwill回撚哂塘
但起碼叫打過總決 摸到下地板仔
連Nash都算痴到個champ番黎

希望波宿下季會識走 唔好再跟條廢doc

去搵可愛組隊啦

全世界加盟我刺

nash champ ?

agger 三張嘢真係差唔多要去隊衝到冠軍嘅衝下，大飛兩碌肉柱年年輪住派膠睇到心酸

Go spurs搭可愛衝冠

痴左今年湧 所以有

快艇張約好撚癲
2億幾 5年

勇士教練團 好似都有ring

大撚把人都冇冠啦
唔好睇得冠軍咁重要
就算你有一兩冠你生涯成就都未必有用
因為總有lbj curry呢d遮曬其他球員既成就

二佬料做大佬就唔好咁多ff 啦

鄧佢可惜㗎嘛
AI T-mac都冇冠但係都唔會畀Duncan Kobe遮曬，睇波嘅點都會睇到，只係有埋冠軍少個遺憾

唔點解唔依家退休去湧做教練？

年年po先黎輪流傷

黎騎士啦有LBJ CARRY

記得有年冇傷就兩個輪住關鍵時刻to 就咁輸咗兩三場

好似3-1畀火箭反cup個年

我覺得佢都唔志在錢啦 係大飛邊有前途
本身隊波都活係猢底下

都唔知隻無腦猩猩憑咩做all star

ysys 一定要去我刺威武

可能仲諗緊去我湧定吾皇

淨係識入樽，留名等睇冇咗cp3打飛機

西岸難吖，去東岸R皇袋底啦

Pg黎講算top3
Wall同irving就二佬料喇

入nba 除左錢之外重有咩
就係帶領自己隊波 拎冠軍
以前咁多球星打生打死就係為左呢樣
你而家話 冠軍唔重要....
組隊/痴軍果d咁就真係唔重要既
如果自己作為主力黎拎,咁我覺得相比起錢,
冠軍重值錢

馬刺頂多咪出20m一年比佢

但快艇出40m,仲要長約
個ring值唔值咁多？

防守都算ok嘅 但進攻得alley oop

依家griffin仲有無得打明星寶？
去揾占士韋迪安東尼組番隊兄弟隊啦
有三個已經唔係巨頭
好好享受最後既籃球生涯

其實覺得有啲似猴，畀粒波佢單打乜都做唔到

根本宜家變咗先組隊就贏
係快艇唔知點解組完都咁柒

拎完大約fat fat>球隊無錢買人>買柒人>某一個月on fire>入po>出局>重新Loop過

Griffin仲玻璃過rose 今年明星賽無打
Melo同cp3仲係巨頭喎 係knicks間唔中救全家
wade就應該差唔多了

利亞永遠是公主殿下

如果果時去左湖人

咁魔術prime猴全面少少嘅
Btw DJ一定冇prime過

其實都唔明 去咗湖人咪盞爭波打

猴係魔術個時好有霸氣
屌你老味依家工兵
帶埋headband 柒撚到呢

Cp3迷表示希望唔好去刺或者柒箭
留隊信Jerry West再一次點石成金

果時真係希望佢打到奧尼爾咁

喺一線鷹乖乖地 想打快樂籃球都要trade去黃蜂
明明魔術個陣仲係最強中鋒

好人好者邊會去大飛丫講真

而家就係錢同冠軍既抉擇
而家唔組團未來幾年都係勇士天下
但係一組團又要減薪
都係睇球員自己覺得錢同成就邊樣重要
既然你話組團嬴番黎冠軍唔重要
咁按你logic梗係揀錢
因為而家唔組團嬴冠軍機率係0

但係紐約人之後幾年都應該冇乜運行 禪師唔知做乜鳩

直頭On9
當家球星，當眾落佢面
Melo又唔係差，根本就係戰術問題
黎緊都唔會有乜球星去紐約，見到咁樣對當家球星

根本就top one
宜家nba得佢同dame似返個真pg

其實唔係以球員身份,
咁算係champ?
仲有咩叫nash痴個冠軍返來?

Melo低效到

諗起早幾日玩2k 簽cp3+一哥+thon maker tank一年，第二年簽埋Paul George同波仔
五巨頭輕鬆連冠

現實都有咁簡單就好

Melo要有個頂級pg睇住先發揮到😩

教練(團)都唔算champ咁係乜？
照你咁講禪師個11隻戒指都係垃圾

無視cap組隊

Rose

西決地板

Rose似sg 多😂😂
我意思系cp3 billips 果種傳統pg😃

最貴都係pg同cp，thon同lonzo仲係新秀期
原來數漏咗個o.anou唔識串添

都係果句，現實都有咁簡單就好

五巨都唔會夠勇士打

頂級pg喺三角戰術下毫無用處
禪師

生得靚仔，又有實力，又有高薪

不過成日俾人笑摸唔到地板

等到佢退休我唔會再睇籃球

當DWILL總決賽都攞得多分過你個陣都好難唔笑

Wall係二佬料
Btw點先叫真pg？

我覺得佢應該先食快艇份約，搵夠再求其搵隊波攞champ，cp3 fans唔會怪佢

係。我波

仲記得佢對第一輪對馬刺game7喊晒口咁

佢同Melo都係視錢為重中之重 根本唔太care咩榮譽

佢份約咁長 完約幾鳩多歲
隊中主力攞戒子 同大後備攞戒子係兩樣嘢黎架
簽左長約話走 份約咁大好難交易去冠軍球隊

贏馬刺 輸柒箭
不過果年 波波用砍鯊戰術 運氣好差
有時連防守籃板都攞唔到

CP flop

好似老KIDD小牛個角色咁都唔失禮既
問題係老KIDD本身身體質素都算痴鳩線個D黎先打到咁老都有咁上下
波縮單係矮基本上已經可預見越老回得越勁

其實依家好難分咖啦，但一定係現役pg籃球iq最高

嚴重背傷點打返起
想癱咩…
undersize打中鋒後違症

而家唔去湧好難champ

咩叫 俾dwill食飯訓覺打保羅 ？

我覺得KIDD最重要係指揮官嘅能力令佢咁老都咁有用
Cp3感覺上呢方面唔係咁突出

食飯訓覺打保羅
形容得好好

sor睇錯C3PO

Nash 都係老左仲好勁 希望cp3都係咁

Dwill生出嚟就係打爆波叔

CURRY原來唔係PG

Kidd 真係最接近架啦, 當然 NETS 個陣其實一般而且對手係 O'NEAL + KOBE

curry打法邊同巴打應該講緊純pg

多餘純咩野啫
基本上數到頂級球星就冇話再咩純唔純呢回事啦
邊個頂級球星冇番咁上下全能得架

去馬刺就冇四億港紙 你制唔制

留艇可以簽205m/5y，但係註定無冠

難保去潮唔會變到好似nash咁

Nash後期都多傷又慢

做大後備奪冠有撚意思

可能佢覺得curry無lead過呢

咁Magic打埋內線都唔純啦
而且PG要做嘅野Curry係做足哂，15年冇佢run隊波邊champ到

Tp,比立斯 fmvp又唔算
話30分又唔算

盧比奧咪純pg
Rondo咪純pg

睇死佢都係為錢留係快艇

其實唔關事，無心挑釁但我覺得好多人個籃球理念好怪
point guard就係負責決定點進攻，如果果下佢覺得係佢自己起手3分會係最佳得分時機，其實係一d問題都冇
而家所謂純pg個定義其實只不過係前人嘅打法，如果Curry，Lillard同以前d純pg調轉年代，而家d人咪又係會話家陣已經冇哂會射3分嘅純pg

咁等第時cp4幫老豆cham 喇

其實可能係講緊curry啲後手傳球
無一個純pg會傳到咁

J will算唔算而Curry偶像就係J will
不過其實Curry都傳好多靚波，係果幾下夠佢柒佢世

Wall都2佬 笑

Irving感覺似Kobe 有預感第時會做第一人

Curry係咪純pg都唔係lead住隊波奪冠果個
屌你之前決賽連柒兩年
今年打好左fmvp又唔係佢

咪玩啦

有冠軍就唔純㗎啦

位置呢家野一直變緊根本就話純唔純
依家講既咩純PG其實同話佢進攻唔夠勁根本係同義詞黎

笑左 CP3都係得二佬料

cp3有一年幾場準4雙都唔夠全能

根本今年KD先係隻大腿
仲衰過拜狗 直接買兢爭對手嘅星

其實wall唔算 用錯例子
但irving第一人就有排都唔係
Pg黎講起碼仲有隻咖哩係前面

Irving就真係二佬料，點做到第一人

總之留定走都唔好再同文件共事就得

個人睇法 波叔係頂級pg 但進攻同傳波既選擇太過合理變左缺點 可能年紀大左 好少話可以係短時內用一波進攻帶走比賽

高登果個c.paul 一日唔死
佢都會無運行

wall東岸最強pg

當你有能力個陣
唔合理既都可以變合理
波縮點解依家咁最大問題就係佢冇左唔合理既能力
你試下係黃蜂年代未大傷過既波縮點會係大飛一次西決都入唔到

佢今年唔為錢 去搏一定有機會
同nash一樣 點都係入唔到final一樣
不過波叔慘啲姐

搏咩
佢去邊隊可以抽贏宇宙勇

我就係咁既意思 但其實明明波叔d中距離都係水準次上
點解唔練下變態既中距離做必殺

大家點睇波叔去馬刺？會唔會fit到個體系

CP3中距好變態架喇
但都係受限於矮呢個字
變左要花多功夫創造投籃空間
但偏偏佢大傷完之後成個動作速率都已經慢左
依家越來越老咪仲柒多兩錢重

咁純pg心態係run好隊波打起隊友
波叔自己打起有極限仲要開始回塘

今年打jazz都有見佢最尾爆seed
不過呢d畫面買少見少嫁喇
矮真係硬傷 高返10cm應該差好遠

隊友同教練太柒
與其係不如自己爆好過

你都on9既 CP3係NBA打滾左咁多年 咁多代言 大把錢 佢又唔係戰神 天下第二人咁大洗
如果用20m換個champ 何樂而不為呢？

係一年20M

咁5年 1億換個champ
抵啊

你知唔知NBA總人工最高既KG生涯合計廿年只係揾左3億幾

加上佢唔係無錢賺 只係賺少左

cp3最勁個年係傷左都打，摸住個屎忽咁帶波上前場淘汰馬刺

可惜之後就俾curry 撚狗咁撚，curry d highlight 至少有3個係撚佢既

宜家係打穩陣波 不過都好少見佢爆seed逆轉咁
冇西書咖哩個種痴線波睇

mike conley兩三年已經追到

認真係爆唔起居多

Ok 咁你繼續金錢籃球啦

個年真係寧願輸馬刺
鄧肯都最後一次po 比佢搏盡無悔嘛

講組織能力CP3 仍然係NBA 首屈一指， 只係一直冇一個好既教練戰術配合佢，去到馬刺真係好撚期待， 但馬刺最好搵到個好跳得既大前/中鋒， 咁先好睇

去到cp3尼個年紀 又大傷過
如果有機會比佢champ既
錢同champ
一定係champ

At 32, Paul is eligible for a five-year deal worth an estimated $205 million from Clippers owner Steve Ballmer this summer, thanks in part to rule changes in the NBA's most recent labor pact that are more favorable to stars in Paul's age bracket. The most the Spurs can offer, by contrast, is a four-year contract worth just over $152 million.
［ESPN］

5年205m vs 4年152m
一年差二千三百四十萬港紙
四年差唔多差一億
第五年應該連肥約都冇埋
變到好似d will咁黎馬刺等五年淨蝕四億港紙

果年係輸左柒箭
第二輪出局

我騎

仲有錢同薪資空間先算啦
今年簽成班老將 班後備又回塘

同艾榮撞鳩曬位wo
同埋3粒星都要持球

又係呢句

其實快艇個陣都唔廢 又有jj個啲 點解硬係打唔入

15年衰自己，16年cp+bg傷，17bg+自己柒

啲人腳 都未夠班啦
JJ抗壓好低 一貼身追住佢
佢就會體能下降 點解次次講親射手 都有R.Allen
因為佢無球不斷走不斷走 都無咁易跌watt
跳跳虎兩隻就 我覺得教練問題
唔識好好利用兩者既優點

持佢老母咩俾粒波俾LBJ舞合埋眼都入到final啦

有無人好鍾意ball

樓上sick ball
騎士真係唔洗其他人 是但有50%命中都夠入final

得2個戰術 23號戰術同比irving iso

所謂3巨頭同猗真係高下立見

一係錢 一係冠軍，睇佢自己點選擇
D.rose 講到明唔要錢 要冠軍，但佢又未必適合馬刺
Paul 就夾馬刺既，有中距有三分又係馬刺缺既控衛

要冠軍去騎勇啦，幾時輪到馬刺

Wall同irving都仲後生 第日大把空間俾佢地發揮啦

好可惜，呢兩三年猴連佢都不如

去湧做咖哩後備？不了
猗又係爭位打

霸咗一兩年

但唔知係咪無心打，退步到仆街

Paul咁有guts 唔會去勇

文化問題 通常球隊都會一齊食飯 玩之類

但clippers冇 bg+dj一角 cp3一角 doc一角

可以講係垃圾，東岸都多年入唔到playoffs

去馬刺 去馬刺

KD都話WB佢地自己食飯都冇搵佢

KD歡迎你

我記得有年入到仲要打得好好
但a米發癲打滅火筒打爆手
有錯請屌

呢樣真
Run得最好應該係湧同刺

馬刺嗰班走咗都仲好fd

有cp3既post就有你

文件河無球不動如山戰術世界第一

cp3想佢有次總決賽 但應冇乜可能啦 老實講 fisher都痴到幾隻既時候 唔係一個star話就拎架

應該係有kidd嗰年

借問聲nyk除咗佢仲有邊個有效率
無人得就要佢上架啦
唔係夾硬谷佢會低效？
唔好睇數據啦